中銀提款卡係中銀提款機提唔到錢

一個星期前 拎左2萬 仲有一萬幾 諗坐呢2日拎幾千用都拎唔到
利申諗住8月放1蚊

推

支銀爆炸

我都試過，
磁帶搵酒精清潔下就得，
記得走資呀。

如果都係唔得
去銀行攞
你既錢 一定要用銀行唔俾
冇合理解釋搞大佢

早一個星期仲用到 拎左2萬

蘋果放料 有冇500拎

東亞卡都係

九先用中銀

咁大獲 紅底銀行唔掂？

我地唔知幾時佢空左庫
有幾多大戶
所以有苗頭既時候
唔理有冇人救佢
上左報引起小戶注意先
大家血汗錢

銀行好怕公眾恐慌
引起擠提

我依家都咪話唔恐慌
第一次

點好 我好驚拎唔返錢

琴日撳走咗6千
唔多 以表支持

FPS 一炮過走晒

仲要去機場拎唔到錢

支那行拎唔到錢好驚架
咪話比人知一陣又排隊

真定假？好驚， 要唔要拎返曬d錢出來先？

就執

用轉數快

你儲多些錢先啦！

我都唔知

( Show Blocked User - 居士 )

keep going

仲有2萬幾 唔係錢？

Push

你都咪話唔期待8月1號 有一大班人最後個一萬蚊都拎出黎

東亞卡 插落中銀機唔比用
插其他渣打機 dbs 機先得

我張中銀卡 唔係間間中銀機都得 會出現你張圖

已經習慣了 感覺係比較新式提款機用唔到

岩岩係機場禁區 拎行李個部中銀提款機又拎到 會唔會有咩關係？
利申7月1 係機場禁區外 2部中銀機都拎唔到

咁姐係點 中銀機都分一國二制 ？
中銀想玩分化國家？

去其他銀行櫃員機試下，不過好似有廿蚊手續費

按錯負皮，sor9

係喎 屌 用渣打係公司樓下中銀
出同一句野

好彩前幾日夾埋拎定四萬⋯
好擔心屋企人拎唔到錢
大家都要提醒下啲長輩

已被中銀bam

做過中銀
啲機廢啲卡都廢
成日detect唔到同埋成日食卡
磁帶唔關事嫁
依家係sense晶片

地鐵站中銀無錢㩒

機場番工去中銀拎錢得幾部 我有禁區證未入去試過

2部機都係

東亞病夫呢咁？

就係試左2部 都唔得

一早FPS轉走大部份錢落SC／八達通／Tap&Go

好擔心

fps對佢黎講只係數字...

奇招或可保露臉面義士#2

屌好撚驚
一陣去提晒啲錢先
廢事擠提

等8月放1蚊 會唔會好啲

直接話取消戶口
佢會出票比你
唔比你取消就見經理啦
經理都唔比取消就金管局投訴

[突發][十萬火急] 金鐘要人！！！

好似依家去櫃台取消戶口會比人閪面
仲會玩鳩人

網上方法用手指捽下卡既銅片
試過一次係咁唔洗去分行浪費生命

中銀張收據有冇code睇？
之前大貓睇到5C定5D就要問職員借擦子膠用

唔係掛, 機廢啲卡都廢,
咁真係冇必要用佢

嘩 屌一陣拎曬啲錢出黎先
廢事好似雷曼兄弟咁
成間銀行冇錢既

似係你張咭問題

留返1毛比佢

如果中銀得0蚊 會唔會扣手續費扣到負錢？

有code睇
多數都話晶片失效要換卡

再唔轉走會唔會血本無歸？即刻轉去匯豐先！

可能係我張卡壞左
早一個星期 拎左2萬蚊現金 攪到我亂諗野

例如手續費20蚊
你得19
都唔會收咗你19

大家記得提醒自己既屋企人呀！

因為我有個親中同事今朝先禁返8k還錢比我
佢淨係得中銀

大把人日日拎盡現金啦

係想攞都無得攞！

咁大家快啲通知親朋戚友！

唔會 入返錢先會扣 最好放60蚊以下 佢就扣唔到錢 8月1取消一萬儲蓄額

咁大陣仗？！

前2日拎左1萬

以你果張卡嘅新舊程度，間間銀行都有機會用唔到，hsbc以你果張咁，九成都係入完密碼，當禁提款就彈張紙比你，插多幾次先得

我早排都係咁, 我以為冇交卡數
btw拎完4000蚊會cancel戶口

叫我阿媽攞曬啲錢先 好驚呀

識挽

各位兄弟姐妹
攞唔緊要，但亦希望大家從中學習知識

今日講既係「香港銀行同業拆息」
每間銀行都會出現資金盈餘或不足的現象，它們可以向其他銀行同業扎平資金，期限可長可短，只要在一年或以內，都屬於這個貨幣市場（Money Market）的交易。拆出資金者可主動出價，稱之為拆出利率（Offered Rate），各類銀行的實力不同、需求不一，導致提出的利率亦有差異。事實上，早晚時差亦令「銀行同業拆息」改變。為統一參考標準，選取了上午十一時作定價，無論是否有真正需要，一組既定為數20家的為銀行皆會共同報價，篩選刪減高低偏離價格後取其平均值，定義為「銀行同業拆息」。

(Source: )

港元拆息倒掛分析：銀行防備走資

用支票一次過轉晒

去分行攞就得

搭單問

有冇人登入唔到中銀app？
用同樣id/pw log in到網上但用唔到app
佢一直show戶口/密碼錯誤
保安編號拎都拎唔到
想網上走資都唔得

大家可能話冇用 狗會用翻可信來源嘅相
但我地宜家係要混淆藍絲 減慢佢地嘅起底速度
為義士爭取多啲時間 如果咩都話冇用 咁我地report相都一樣係冇用

奇招或可保露臉面義士#2

有銀通嘅都唔使

去分行都勁多人

聽人講話用白色擦子膠擦晶片話得
申利未試過

支爆

下
攞唔到錢
唔係嘛
我d血汗錢呀

早兩日。
搞到我未拎得返錢

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

唉你啲P牌仔就唔好咁多嗲啦 又唔知自己幾撚柒有個P牌幾撚養眼又中意衝出黎柒

去銀通機拎

上各大報紙報料先啦

白粉報個啲照比料佢
佢報唔報另一回事，報左就仲好
引起啲廢老驚自己啲棺材本冇曬，即刻禁曬出黎
總之引起公眾關注
一係逼中銀正常返，我地就照禁錢
一係就大眾有擔憂，快手排隊拎錢

哇 唔係吖嘛 今次真係咁大鑊？
已經叫曬屋企人即刻去中銀/中資提款
有幾多提幾多 擺住屋企都好

入去同廢老傾吓偈 佢哋有錢

又擠堤

真係要同屋企講聲

咁要推啦比人㩒到就早d㩒啦 費事渣都無

用FPS

要撳現錢出嚟先有用

琴日撳錢 連100蚊都有 講緊只係撳6千

一定要cash定票都得

lm

長期0蚊

放1蚊再剪爛 有得諗？

push

中銀做乜事？

銀通機都拎唔到

唔小心負皮左

HKMA 金管局

之前有冇馬會account呀
如果冇嘅話即刻申請返個 用中銀卡自動轉帳
記得申請嘅時候同佢講明要拎卡
如果冇記錯嗰張卡每日可以喺馬會拎五萬蚊走

其實多數係晶片氧化，捽下就得

我六月尾已經開始禁唔到
上水

好彩我係外國勢力銀行

全世界攞現金先有擠提效果

做乜銀行冇現金?
咁多機冇錢既?
返工前去atm 拎會唔會有?

擠提呀～快啲𨍭錢走！

有朋友話用唔正轉數快過數 去左銀行問話佢戶口有問題唔攞得錢 問佢要食飯咁點 佢話用EPS

樓主好肥好cute xd

岩岩拎左4千冇事

嘩好驚呀
拎錢喇

去分行ATM, 只供應$100紙, fine照攞
之後諗住拎$5000，只係出到$4000

一按按到 幾多都有 你試下

p牌仔

如果我即入即出 又扣唔扣到呢

琴日係戶口拎哂出嚟

等八月一放幾蚊

無撚聊

本地咭全部用晶片㗎喎

開個匯豐新戶口再入落去
對名之嘛

只要你將你自己的銀行戶口號碼，清楚寫係張支票背面，再寫上你自己的聯絡電話（當有問題時銀行職員會聯絡你），之後就可以去你自己有銀行戶口的任一銀行分行入票就得

pish